完sem之後好空虛

總覺得時間比中學過得快
但又唔知做咗咩黎

開學前好多唸法
到呢家覺得好虛無

sem尾chur到仆街
依家突然完sem
好撚悶...

Ching無exam？

可以話冇
個exam完全冇得prep

考完試先講完sem la

温exam

溫exam吧，共勉之

冇得上堂睇女，同女坐

又食唔到，溫書啦

用屎屎icon 一點也不可愛！！

邊夠你條狗公成熟